蓬佩奧11點半有野講!

唔知咩事

等直播

可能聽完呢個就知駛唔駛捱到4am

應該同尋日一樣係farewell酒會

推

Minecraft開發員出tweets諷刺中國

尋日講完今日又講

都就離任, 仲可以做乜